袁弓夷屌泛民怕事想讓步

泛民主 獻出生命桿衛啦

我支持不分化嘅，所以唔該泛民佢哋做得好好睇睇！
唔好再做契弟！

泛民：袁爸爸是熱狗 咪能搞分化

泛民從來沒諗過攬炒

但35+都要玩

一日有泛民 香港一日都唔會有民主

我地依家退,對家就會前進
要再搞多個反國安法大遊行先得

分化撚 拉

温馨提示：聽吓袁弓夷無所謂，但小心佢9月時，捧扮中立既袁彌昌打立法會

陳雲打手扮盲反嚟制造分化

我覺得佢分化又唔講得

收皮啦你

佢今次屌泛民，覺得啱聽嘅都係偏向本土嘅人，有本土緊係投本土，袁彌昌唔會有空間生存到

各有各做都要收皮

講就易佢自己個女都轉左行賣化妝品啦

選輸左咪又係淡出

得蕭生仲堅持

咁認為做唔到嘅就唔好做啦，而家做議員同以前唔同，冇必死決心就唔好做。

香港的白色恐怖時期開始

台灣當年也是搞不清楚被國民黨收買的人

對。

雖然我唔鍾意熱狗搞私怨，但我同時亦都認為老民主黨嘅人係唔可靠。
投票必定要投本土派。